一人一個表裡不一既藝人

Ck妹
幾年前做樓上cafe嗰時有電視台嚟拍嘢
鏡頭roll機
Ck就大笑 大情大聖 腰果眼
拍完見, 佢怒diu化妝師同助手
勁西 超港女
我仲拎杯冰水比佢助手飲
因為見佢眼濕濕

天下嬌鮑一樣黑

有老公嗰個？

有老婆嗰個？

冇老公有仔女

紫頭西

不如問表裡一致嘅藝人

杜狗
鏡頭前後都咁撚串

poki？

鍾x欣
表面就係純純兔

陳生

做酒店既中2同見過佢接

國貨城

淫Kay
基督徒婚前性行為

Ck一睇就知臭西啦

姜濤

有冇detail？
我想知我睇到既同你係咪差唔多

朱fun?

我最愛嘅軒仔
表面上愛國，心底裡暗黃